如果真係 休息 就轉做[文宣日]啦！ 貼牆派傳單做講解

勇武手足裝修完 文宣要幫手消毒架
休息其實我都覺得係要 但休息個時應該全力派傳單 去做文宣

好多人唔知點解要 裝修 啊。唔少人都唔明，覺得我地開始變質啊
如果休息請全力做文宣

以下係文宣 ＴＧ到拎出來

Push

認真POST 推唔到

有冇黃既印刷鋪可以介紹

推

推！
不如喺自已大廈派傳單，唔好出街派啦

其實我地真係好需要話比全世界人知我地既原則/底線